{
    "questions": [
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Qui est le créateur de l'anime Naruto ?",
      "reponses": ["Masashi Kishimoto", "Akira Toriyama","Yoshihiro Togashi","Eiichiro Oda"],
      "answers": ["Masashi Kishimoto"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Quel est le nom du village natal de Naruto ?",
      "reponses": ["Kirigakure", "Sunagakure", "Kumogakure", "Konohagakure"],
      "answers": ["Konohagakure"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Quel est le rêve de Naruto ?",
      "reponses": ["Devenir riche", "Trouver un mentor", "Devenir un ninja de classe S", "Devenir Hokage"],
      "answers": ["Devenir Hokage"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Quel bijū Naruto abrite-t-il ?",
      "reponses": ["Kyūbi", "Hachibi", "Sanbi", "Shukaku"],
      "answers": ["Kyūbi"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Qui est le meilleur ami de Naruto ?",
      "reponses": ["Gaara", "Kakashi Hatake", "Sasuke Uchiha", "Sakura Haruno"],
      "answers": ["Sasuke Uchiha"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Quelle technique Naruto utilise-t-il pour invoquer les grenouilles ?",
      "reponses": ["Kuchiyose no Jutsu", "Kage Bunshin no Jutsu", "Rasengan", "Chōōdō Kage Bunshin no Jutsu"],
      "answers": ["Kuchiyose no Jutsu"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Quel est le nom du mentor de Naruto pendant sa formation ?",
      "reponses": ["Minato Namikaze", "Jiraiya", "Orochimaru", "Kakashi Hatake"],
      "answers": ["Jiraiya"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Quel est le nom de l'équipe de Naruto ?",
      "reponses": ["Équipe 8", "Équipe 7", "Équipe 10", "Équipe Guy"],
      "answers": ["Équipe 7"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Qui est la première personne à reconnaître le potentiel de Naruto ?",
      "reponses": ["Jiraiya", "Kakashi Hatake", "Iruka Umino", "Sakura Haruno"],
      "answers": ["Iruka Umino"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Qui est le principal antagoniste dans la première partie de Naruto ?",
      "reponses": ["Orochimaru", "Itachi Uchiha", "Madara Uchiha", "Pain"],
      "answers": ["Orochimaru"]
    },
    {
      "quizId" : 1,
      "question": "Quelle technique est connue sous le nom de 'Rasengan' ?",
      "reponses": ["Une technique de déplacement", "Une technique de ninjutsu", "Une technique de genjutsu", "Une technique de taijutsu"],
      "answers": ["Une technique de ninjutsu"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Quel est le nom de la technique de l'ombre que Naruto utilise fréquemment ?",
        "reponses": ["Rasengan", "Kage Bunshin no Jutsu", "Henge no Jutsu", "Shuriken Jutsu"],
        "answers": ["Kage Bunshin no Jutsu"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Qui est le leader de l'Akatsuki pendant la plupart de la série ?",
        "reponses": ["Obito Uchiha", "Pain (Nagato)", "Sasori", "Madara Uchiha"],
        "answers": ["Pain (Nagato)"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Quel est le nom de l'enseignant de Naruto dans l'art du Rasengan ?",
        "reponses": ["Jiraiya", "Kakashi Hatake", "Orochimaru", "Tsunade"],
        "answers": ["Jiraiya"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Quel animal accompagne Naruto durant son parcours ninja ?",
        "reponses": ["Un chat", "Un loup", "Un rat", "Un crapaud"],
        "answers": ["Un crapaud"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Qui est le membre le plus âgé de l'équipe 7 ?",
        "reponses": ["Naruto Uzumaki", "Sakura Haruno", "Sasuke Uchiha", "Kakashi Hatake"],
        "answers": ["Kakashi Hatake"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Quel est le nom de la bijuu à une queue ?",
        "reponses": ["Shukaku", "Kyubi", "Matatabi", "Isobu"],
        "answers": ["Shukaku"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Quel clan est connu pour sa capacité à utiliser le Sharingan ?",
        "reponses": ["Uchiha", "Hyuga", "Nara", "Yamanaka"],
        "answers": ["Uchiha"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Quel est le nom de la première technique de Naruto utilisée contre Neji ?",
        "reponses": ["Rasenshuriken", "Oodama Rasengan", "Rasengan", "Kage Bunshin"],
        "answers": ["Rasengan"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Quel est le but de l'Akatsuki ?",
        "reponses": ["Obtenir les bijuu", "Créer un nouveau village", "Tuer tous les ninjas", "Devenir Hokage"],
        "answers": ["Obtenir les bijuu"]
    },
    {
        "quizId" : 2,
        "question": "Quel est le nom de la technique secrète de Tsunade ?",
        "reponses": ["Sōzōsuke", "Kinjutsu", "Mitotic Regeneration", "Shunshin no Jutsu"],
        "answers": ["Mitotic Regeneration"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Quelle est la couleur des yeux de Naruto ?",
      "reponses": ["Bleus", "Violets", "Bruns", "Noirs"],
      "answers": ["Bleus"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Qui est le père de Naruto ?",
      "reponses": ["Minato Namikaze", "Kushina Uzumaki", "Jiraiya", "Tsunade"],
      "answers": ["Minato Namikaze"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Quel est le nom de l'ennemi principal de Naruto dans la série Shippuden ?",
      "reponses": ["Madara Uchiha", "Obito Uchiha", "Pain", "Zetsu"],
      "answers": ["Pain"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Quel est le nom de la technique d'invocation utilisée par Jiraiya ?",
      "reponses": ["Kuchiyose no Jutsu", "Rasengan", "Chōōdō Kage Bunshin no Jutsu", "Henge no Jutsu"],
      "answers": ["Kuchiyose no Jutsu"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Quel jutsu Naruto utilise-t-il pour se déplacer rapidement ?",
      "reponses": ["Shunshin no Jutsu", "Kage Bunshin no Jutsu", "Rasenshuriken", "Henge no Jutsu"],
      "answers": ["Shunshin no Jutsu"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Qui est le chef du clan Uchiha ?",
      "reponses": ["Sasuke Uchiha", "Itachi Uchiha", "Madara Uchiha", "Obito Uchiha"],
      "answers": ["Madara Uchiha"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Quelle est la principale technique de Sasuke Uchiha ?",
      "reponses": ["Chidori", "Rasengan", "Kage Bunshin no Jutsu", "Sharingan"],
      "answers": ["Chidori"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Qui est le professeur de l'équipe 7 lors de leur première mission ?",
      "reponses": ["Kakashi Hatake", "Iruka Umino", "Jiraiya", "Tsunade"],
      "answers": ["Kakashi Hatake"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Quelle est la spécialité de l'équipe 10 ?",
      "reponses": ["Genjutsu", "Ninjutsu", "Taijutsu", "Ninjutsu médical"],
      "answers": ["Ninjutsu"]
    },
    {
      "quizId": 3,
      "question": "Quel est le pouvoir de l'Akatsuki ?",
      "reponses": ["Obtenir les bijuu", "Dominer le monde", "Faire la paix", "Ressusciter les morts"],
      "answers": ["Obtenir les bijuu"]
    },
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Quel est le nom de la technique de Sasuke qui lui permet d'utiliser des éclairs ?", 
        "reponses": ["Chidori", "Rasengan", "Amaterasu", "Susanoo"], 
        "answers": ["Chidori"]
    },
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Qui est la mère de Naruto ?", 
        "reponses": ["Kushina Uzumaki", "Hinata Hyuga", "Tsunade", "Sakura Haruno"], 
        "answers": ["Kushina Uzumaki"]
    },
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Quel est le nom du jutsu interdit que Naruto apprend de Jiraiya ?", 
        "reponses": ["Rasenshuriken", "Oodama Rasengan", "Harem no Jutsu", "Kuchiyose no Jutsu"], 
        "answers": ["Harem no Jutsu"]
    },
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Quel est le pouvoir du Sharingan ?", 
        "reponses": ["Voir les mouvements", "Contrôler les esprits", "Lire les pensées", "Détecter les ninjas"], 
        "answers": ["Voir les mouvements"]
    },
    {
       "quizId": 4, 
       "question": "Quel est le nom de l'ennemi de Naruto qui a le pouvoir de contrôler la mort ?", 
       "reponses": ["Orochimaru", "Nagato", "Madara Uchiha", "Obito Uchiha"], 
       "answers": ["Nagato"]},
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Quel est le nom de l'artefact que Naruto utilise pour se transformer en Sage ?", 
        "reponses": ["Les baguettes de sagesse", "Le mode Sage", "Le mode Kurama", "Le chakra des bijuu"], 
        "answers": ["Le mode Sage"]
    },
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Qui est l'héritier du clan Uzumaki ?", 
        "reponses": ["Naruto", "Sasuke", "Sakura", "Kushina"], 
        "answers": ["Naruto"]
    },
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Quel est le nom du mentor de Sasuke après la mort de Kakashi ?", 
        "reponses": ["Naruto", "Orochimaru", "Jiraiya", "Tsunade"], 
        "answers": ["Orochimaru"]
    },
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Quel est le nom de la technique secrète de Minato Namikaze ?", 
        "reponses": ["Hiraishin no Jutsu", "Kage Bunshin no Jutsu", "Rasengan", "Oodama Rasengan"], 
        "answers": ["Hiraishin no Jutsu"]
    },
    {
        "quizId": 4, 
        "question": "Quel bijuu possède le pouvoir de contrôler l'eau ?", 
        "reponses": ["Shukaku", "Hachibi", "Sanbi", "Kyūbi"], 
        "answers": ["Sanbi"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Quel est le nom du jutsu qui permet à Naruto d'invoquer les grenouilles géantes ?", 
        "reponses": ["Kuchiyose no Jutsu", "Tobikage no Jutsu", "Mugen Sōjutsu", "Hōton"], 
        "answers": ["Kuchiyose no Jutsu"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Qui a détruit le village de Konoha lors de l'attaque de l'Akatsuki ?", 
        "reponses": ["Obito Uchiha", "Pain", "Madara Uchiha", "Zetsu"], 
        "answers": ["Pain"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Quel est le nom de la technique utilisée par Sasuke pour invoquer le serpent géant ?", 
        "reponses": ["Kuchiyose no Jutsu", "Chidori", "Kage Bunshin", "Rasengan"], 
        "answers": ["Kuchiyose no Jutsu"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Quel est le secret derrière le pouvoir d'Itachi Uchiha ?", 
        "reponses": ["Mangekyō Sharingan", "Rinnegan", "Sharingan", "Byakugan"], 
        "answers": ["Mangekyō Sharingan"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Qui est le premier utilisateur du Rinnegan ?", 
        "reponses": ["Sage des Six Chemins", "Hagoromo Ōtsutsuki", "Kaguya Ōtsutsuki", "Madara Uchiha"], 
        "answers": ["Hagoromo Ōtsutsuki"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Quel est le nom de la technique qui permet à Naruto de fusionner avec Kurama ?", 
        "reponses": ["Kurama Mode", "Rasenshuriken", "Kage Bunshin", "Sage Mode"], 
        "answers": ["Kurama Mode"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Quel est le but ultime d'Obito Uchiha ?", 
        "reponses": ["Créer un nouveau monde", "Devenir Hokage", "Obtenir tous les bijuu", "Vaincre Naruto"], 
        "answers": ["Créer un nouveau monde"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Quel est le nom de l'ennemi que Naruto affronte à la fin de la série ?", 
        "reponses": ["Sasuke Uchiha", "Kaguya Ōtsutsuki", "Madara Uchiha", "Zetsu"], 
        "answers": ["Kaguya Ōtsutsuki"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Quel est le jutsu signature de Jiraiya ?", 
        "reponses": ["Rasengan", "Tobikage no Jutsu", "Oodama Rasengan", "Kuchiyose no Jutsu"], 
        "answers": ["Rasengan"]
    },
    {
        "quizId": 5, 
        "question": "Qui a scellé le chakra de la bête à neuf queues en Naruto ?", 
        "reponses": ["Minato Namikaze", "Kushina Uzumaki", "Tsunade", "Jiraiya"], 
        "answers": ["Minato Namikaze"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Quel est le nom de la technique utilisée par Kaguya Ōtsutsuki pour voyager entre les dimensions ?", 
        "reponses": ["Kamen no Jutsu", "Shinra Tensei", "Kinjutsu", "Dōjutsu"], 
        "answers": ["Dōjutsu"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Quel est le nom du jutsu de contrôle mental utilisé par Shin Uchiha ?", 
        "reponses": ["Genjutsu", "Shinra Tensei", "Kotoamatsukami", "Izanagi"], 
        "answers": ["Genjutsu"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Qui a créé le Tsuki no Me keikaku ?", 
        "reponses": ["Obito Uchiha", "Madara Uchiha", "Kaguya Ōtsutsuki", "Zetsu"], 
        "answers": ["Madara Uchiha"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Quel est le nom de la technique de Kaguya qui lui permet de manipuler le temps ?", 
        "reponses": ["Amenominaka", "Kamen no Jutsu", "Shinra Tensei", "Otsutsuki"], 
        "answers": ["Amenominaka"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Quel est le pouvoir du Rinne Sharingan ?", 
        "reponses": ["Contrôler les esprits", "Voyager dans le temps", "Manipuler l'espace-temps", "Créer des dimensions"], 
        "answers": ["Manipuler l'espace-temps"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Qui est le Sage des Six Chemins ?", 
        "reponses": ["Hagoromo Ōtsutsuki", "Kaguya Ōtsutsuki", "Naruto Uzumaki", "Sasuke Uchiha"], 
        "answers": ["Hagoromo Ōtsutsuki"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Quel est le jutsu de résurrection de Madara Uchiha ?", 
        "reponses": ["Edo Tensei", "Rinne Tensei", "Shinra Tensei", "Kinjutsu"], 
        "answers": ["Edo Tensei"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Quel est le véritable but de Kaguya Ōtsutsuki ?", 
        "reponses": ["Dévorer le chakra", "Créer un monde parfait", "Dominer le monde", "Tuer tous les ninjas"], 
        "answers": ["Dévorer le chakra"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Qui est le personnage qui a eu accès au Rinnegan après avoir fusionné avec le chakra de Kaguya ?", 
        "reponses": ["Madara Uchiha", "Obito Uchiha", "Sasuke Uchiha", "Naruto Uzumaki"], 
        "answers": ["Madara Uchiha"]
    },
    {
        "quizId": 6, 
        "question": "Quel est le nom de la technique ultime de Naruto dans Boruto ?", 
        "reponses": ["Baryon Mode", "Kurama Mode", "Rasenshuriken", "Sage Mode"], 
        "answers": ["Baryon Mode"]
    }
    ],
    
    "quizLevel": [
        {
            "quizId": 1,
            "level": "EASY",
            "levelNumber": 0,
            "quizName": "Level 0"
        },
        {
            "quizId": 2,
            "level": "EASY",
            "levelNumber": 1,
            "quizName": "Level 1"
        },
        {
            "quizId": 3,
            "level": "MEDIUM",
            "levelNumber": 2,
            "quizName": "Level 2"
        },
        {
            "quizId": 4,
            "level": "MEDIUM",
            "levelNumber": 3,
            "quizName": "Level 3"
        },
        {
            "quizId": 5,
            "level": "HARD",
            "levelNumber": 4,
            "quizName": "Level 4"
        },
        {
            "quizId": 6,
            "level": "HARD",
            "levelNumber": 5,
            "quizName": "Level 5"
        }
    ],
    "users" : [
    {
        "idUser" : 1,
        "userName": "Admin",
        "email": "admin@gmail.com",
        "password": "admin"
    }
    ]
}